多圖‼️苟膽問句‼️到底典能樣分到管丼友香同山木彩‼️

根本就一能樣樣‼️
冇可能分到‼️

你弱智

唔信問最公正既會員高倉萌香‼️佢都話根本就一能樣樣‼️

幾時開始 多圖=無圖

雖然我都曾經問過呢個問題

兄台我就話冇入開小圈子post啫‼️
你浦開都咁夠膽勇於講個真相出黎‼️
香港好需要你呢種人‼️

你智障牙？

唔記得左可以望對波黎分‼️
但得大頭照應該典能樣分⁉️

仲有矢作有幾耐‼️都係一樣樣‼️

你醫返隻眼咪分到‼️

真係唔似呢

菅井sama 29號嚟香港, 生狗飛返嚟g支未

問個盲閪

點樣可以分到生狗係女男定女

真‼️仲有順便係到支持埋力十青‼️

怕到時分唔到嗌錯姦井sama做sayaka‼️

收嗲啦你

對波好似都差不撚多大‼️

正評=似‼️
負評=話唔似‼️
肯接受現實未 ‼️

唔能係吖嘛‼️乜原來姦丼友香咁有料‼️